IOS 12.1.2 更新又出事、令 iPhone 網絡接收失敗

Apple iPhone 的 iOS 12.1.2 正式版本於 18 日正式推出，此前只經過了一個版本的 Beta 測試，眼看以為只是有關 eSIM 修正的小更新，故不少用戶都在第一時間更新。

想不到 eSIM 的問題是解決了，但有部份用戶都未能穩定接收到 4G 流動網絡，據悉受影響用戶遍佈北美、南美、歐洲、中國、香港、日本以及台灣 － 如果近來你的 iPhone 常常接收不良、而你又在近期更新過手機系統的話，你可能就是「中招」的其中一位了。

留名睇an狗發窮惡

暫時解決方案

屌，唔怪得成日斷

用家問題 唔用4g咪得

呢份係聖誕禮物嚟？

唔好亂更新最好，以上個解決方法係指定4G ‘Data’ only。 笑 ，接電話4G落番3G要慢幾秒

。。。你肯我都唔制

咪係，用5G咁咪得囉

XR,7p已升冇問題 又係個別問題而已

唔升咪冇事，冇人逼你升

我以為xs 呢代一向都收得差

iPhone 7 不能發 sms

用家問題 唔用更新咪得

我之前見IOS11大伏一直留係10都唔更新
前排隻GAME要求更新先玩得我先更新..
唔怪得打RANK成撚日斷

有咩所謂 Apple甘多更新 呢個唔得 再等下一個

iPhone X無事

iPhone 7 Plus用緊12.1.3 Db 2冇事，唔知係咪唔關7/8/X事，定還是12.1.3 Db 2已經fix左

Iphone x 好似無事

XS MAX 人地打黎聽唔到對方把聲
要 restart

我網絡好似無問題

但wifi成日斷
同埋唔識自己auto connect

有無巴打都係咁？

上完12.1.2一斷左4G
之後重連就會HOLD 係好耐無見過嘅GPRS 十分鐘

iPhone 7 plus

垃圾

由12開始到12.1.2已經日日斷最少一次
次次都要重開機先上得返網

iPhone 7. 只試過無法發 sms